送中碼一旦發生，就咩都唔洗再做

長推

幫我驗屎啦

push

條仆街肯定幫手送中